00後究竟有乜錯？

你班廢青90後有乜叻？五十步笑百步